一人一個窮人思想

我先

靠仔女發達

窮人生仔正仆街

娶大陸女人 拎公屋 生一堆仔女 拎綜援
日日無所事事 話啲錢死左又帶唔走
明明搵唔到錢無學識唔勤力話知足常樂

好明顯呢D先係人生勝利組

餸菜落多啲鹽
一啖餸可以扒多幾啖飯

告急‼️最後2天，差5萬，白宮聯署，與美國一起追討中共武漢肺炎嘅經濟損失。

屋企積埋冇用既垃圾，話當年唔係呢度垃圾我冇今日既成就

食canteen 夠平

玩大富翁唔會輸

大學畢業會有前途

擇偶條件係肯同自己捱

慳小錢蝕大錢

腳踏實地

第二第三句 窮撚真係好鍾意搵藉口呃自己

咩都諗自己有無著數先 幾撚驚蝕底

唔生仔女好悶

"我唔知喎"
"下係咩"
"我聽人講呀"
"哎, D 馬仔又唔生性"
"哎, 又中得2個字"
"生舊叉燒好過生你"
"投資搵苯嫁, 擺錢入銀行最穩陣"

日日淨係想Hea，唔想做

覺得仔女搵另一半一定要有錢

慳得就慳 就快無工開啦
睇下陳師奶個仔搵到咁多錢 你就一事無成

知足常樂

公屋好住過私樓

出街食飯 << 嘥錢
去旅行 << 嘥錢
諗搞生意 << 發達邊輪到你 / 咪呃人錢啦

好撚中